有人會話香港人要報仇,ok,咁用咩方法?係打死物定投票?鬧我之前你諗你自己係扮工定辦工先?

如果你都只不過係咁樣樣,你仲學咩人講話要報仇姐?日日重複送頭,捉鬼,守d唔知守黎做乜既地方,政府黑警完全不痛,毫無動搖,一隊場場都輸波又唔變通既球隊,你叫我點投資係呢隊波身上?重要唔屌得添,人地阿仙奴都容許到有暴龍哥丫,你隊波長期輸波又一俾人鬧吓就共產黨上身,乜異見都變五毛保皇黨,唔好再呃人啦,你抽一小時既時間回顧返你地近兩個星期開過咩post做過d乜錯過幾多十次,害死過幾死多抗爭者,老屈過幾多鬧過你既異見黃絲?又負評,拉,起底,不推文,不分化,不割蓆,話我係五毛丫笨,兩個月後我copy呢個post開多次都一樣講中晒呀

其實係態度問題
比建議果啲係同路人：「唔完美，可以改善」
一味屌人，淨係散播負能量果啲一係3，一係on9
我相信樓主係後者

泛民左膠好怕有人踢爆佢地定真係反到共？咁快就飛一隻內肝入黎講歪理